正式宣布 Gme已經收皮

越嚟越冇力 冇唔到升返既理由 不服來辯

P牌仔又唱淡

講嚟聽吓？點解咁有信心？

幾日前又係咁，而家又係咁講

講黎聽下點解咁無信心

個沾空率 大幅度下降緊啦 好心真係理性啲
啲人話股票唔係為咗賺錢 多撚魚
226%係1月14 號
而家連拉升既力都冇

事實反映咗啦 你估啲機構 同大戶On9 ?
我哋諗到佢諗唔到？

你咁有信心 買short put lo 即刻贏番幾層樓返嚟

理性d啦 聲港人 而家唔係同你坳膠 但係事實反映晒

人地睇淡gme，你叫人shortput?

你噏乜鳩

應該儲街數naked sc $400

走啦 冇人會買架喇
Reddit 個個20蚊貨先SH
問佢地跌到$20佢哋走唔走
走得快過你

你睇唔明 定唔識中文？
鋪呢d對topic有咩影響？同埋有咩建樹？
你哋呢啲人咪就係 又唔肯同人討論 又要一未屌人

其實呢，搵一兩分鐘去睇下籌碼分布，睇下呢幾日嘅籌碼有無郁過就知點樣做架啦，唔好做on 9仔信新聞啦

班友on9, 買股票唔為錢為咩

班傻尻講呢句同街邊馬會啊叔賭輸馬話當做善事一撚樣
輸咗攞返渣沙

GME撚真係好煩
希望快少少drop to zero

個撚個跌落地執返渣沙 買飛入場睇戲

你楂左好多 要人陪黎坐?

同意

買short put唔理性？

今次升唔係因為有動力
做乜衝出嚟柒

😂😂😂
都唔知乜鳩32857
呢個乜柒數黎

哦

一日未drop到zero
班傻仔仲會覺有機會升到32857
真係好撚煩膠

call put都未撚分到

apple巿值

理性講句，你賺夠想益下人快啲止蝕所以開post唱淡？
咁有信心覺得自己睇啱方向應該short call
(Btw 樓上ching講short put係睇升)

沽空平倉點解會跌

關你撚事，睇淡咪去做淡

你憑咩做代表係度宣佈？

想搵存在感都冇咁柒啦

幫佢兜
係short and put

如果空軍真係平晒倉嘅
唔使搵MSM吹風話WSB轉戰白銀
唔使拎錢玩ladder attack
唔使搵bot上WSB炸板放淡

空頭突然咁關心你，真係打冷震。

係ok收到，唔該曬！

係，我放係度 delete app算，希望佢第時轉型成功可以升番去100

其實講左咁耐有機會total loss ,閒錢先好入，成班淡友聾撚過閪。。。人哋有閒錢輸，hold得起。一路都係你班低收入人士唔抵得，唔想人富貴又想食花生。。人哋死人哋賤，都唔知你班傻鳩叫乜春，關你撚事咩

沽空機構又贏

淡友見一個block 一個

柒頭 輸好多？

平曬同你講？

唉 早知唔跟連登仔入GME
依家血本冇歸
應該一早聽你地講止蝕離場
唉 豬9曬d 錢啦
咩SS GS SH 都係呃人既

早知一早跟淡友做就冇死
我止曬蝕 轉左做定期啦
一定賺❗️

幾時跌穿過100

Yolo

阿叔買馬係用馬會啲錢同馬會賭

買個個應該係你

好耐冇見過小學雞回應

咁睇似真係平左

傻西call 同put 都未分清

Ok而家所有人跟你做淡
今次仲唔發達

好難怪gme手足比人笑

幾時平晒

屌你老母，貼倉先講野啦
利申：SH 唔撚走

咁就快啲買short put

Long put

知唔知自己講緊乜

你自己貼左先啦

係呀 死鳩緊嫁啦

成班on9仔見價跌就瀨晒屎咁
走囉 又唔走
又唔睇下成交量

Pin this

一睇條p牌樓豬就唔撚識
唔敢買但見隻野勢頭唔對就岀嚟抽水

靜啦，想食花生啊

大戶堅守320，跌價時成交量細，有D叫價小數點後有幾個位。

咁反手沽未？

佢又真係講咗喎

黎黎去去都係嗰十幾個account，不斷唱淡

日日都有咁撚多柒頭出黎唱架啦。大家純文字講乜鳩
大家唔撚使理呢類啦，道不同不相為謀，睇下邊便笑到最後。

最緊要唔好再比呢d post上熱門

拉

call put都唔識分?

師兄平時推開鉛球？

見到你呢d post真係好開心
當初我心諗 如果個個都賺錢 仲有窮人？
如果個個都發達 咁同我有咩分別？
點知真係有好多人連少少錢買一股都冇
我輸都係輸少少 贏就贏多多 但係你連一股都冇錢買
你地繼續放負 錢我大把

秒

本身個回覆係柒嘅，不過我估樓主都唔識
short put 9成以為叫你買put

緊係啦 連登個個搵十億

連登仔抽水世界第一 隻野升個時D淡友就消失晒 趺個陣就沖晒出黎抽水
上個星斷崖式下趺到1XX 第2日咪升返上去3XX
趺個一日就問晒POST話隻GME已完 過埋今夜先開POST啦你

咪比淡友威一兩日囉

到時個市一定新高

無 這就是信念 係感覺

到最後連續1~2個星期都係幾十蚊係到磨果時
班傻仔就會收晒皮，一係開苦主區
可能仲有少部分d傻仔ff 會ss

你講野咁誇張既？ 你200USD都冇？

我有150usd

笑撚到shortput

因為你P牌仔

你呢啲啖友真係得啖笑，買gme本身就冇理性可言，同埋買股票就係想佢升，唔好再講埋啲垃圾

第一日上連登
你開個冇討論價值既topic仲想點討論
仲未計呢度個個都話入GME
你大大聲宣布踩場
啲人咪屌你囉

你識乜丫！跌到$100樓下都只係俾機會入倉炸！

你一定冇貨，鳩噏，block得

樓主聽話買short put就ifc見

連登股神s話炒完，只會回落20

佢落廣告講喎
咁好死俾錢同你講？

Who are you to宣布

驚西sh

連登逢反必紅

連登仔話買股票唔係賺錢

升番你係咪切j

講吓點解升點解跌都叫冇討論價值

因為GME，一堆從未有買賣股票經驗既人湧入

人地開個d有，你開個d無，你都係快d離開連登啦

典解既

唔好燈
仲未平到倉

30000見

long short

跌勢已成